警方記者會

Jm9？？

9up

仆街啦 睇都唔會睇 句句大話

調查仍然進行中？？ on99

一個十三歲被捕

睇黎佢地琴晚分分鐘運左D唔同武器屈人

呢個阿sir d英文廢到
呀... 呀... 呀...

13歲藏有兩個汽油彈 on9？--

老屈
在埸冇記者

講稿就咁有氣勢 一答問題就ererer再射俾隔離

人地問你點去證明個13歲細路係要拉呀，屌你唔識答定英文屎呀

得五個人受傷送院

封站偽造同毀滅證據
大陸仔最興架啦
警狗自甘墮落做公安個套

英文oral F啦

想spin走人關注機場情況然後開拖

咁撚重點揹住

所有行動細節同公共關係科講

又出嚟嘥時間

要隔離兩個提水或代答

冇封幾個鐘
笑死

問問下右走撚咗

收埋啲汽油彈做咩，如果有琴日都扔埋啦，咪撚老屈，最驚個𡃁仔響差館驚得滯咩都認哂

啲狗仲忠心過啲 警察

完左